想問下是咪Display card問題

部機玩黑色沙漠 一多人LAG到High High
但我記得半年前玩日服未去到咁誇張
而且部機入邊仲會有滋滋聲

Spec

CPU i5 -6500
Display GTX 960 OC 2GB DDR5
16GB RAM
ASRock H110M-HDV
Antec NeoEco Ⅱ 450w

雖然是廢機，但無理由低低都係得11fps........

順便想問問如果換1070
而家個板同火牛推唔推到

試下較最低咪知network定display問題
960再廢都無理由11fps，你玩4k全開？

應該無4k全開
因為唔知咩黎所以唔識開sosad
其實低已經係好低了

黑色沙漠